古乳有暈 聖誕 啪啪 啪啪 啪啪啪

啪啪 啪啪 啪啪啪
寫信 畫畫 撐手足

最緊要係正評推post

【🎄🎄一齊畫聖誕畫俾牆內手足🎁 ✨】

聖誕節本應為普天同慶的節日，同一片天空下卻有一群手足飽受牢獄之苦，無法與至親好友一同享樂，但我們仍希望能將節日的歡欣和同路人的關心帶到牢中，穿過冰冷的厚牆和暴政的阻隔。

燕子生命與多位文宣繪師設計了共十四款聖誕填色信紙讓各位同路人能親手畫畫並寫信予牆內手足，即日可向下列各區議員或組織索取：

天水圍
1. 伍健偉議員
2. 關俊笙議員
3. 林進議員

屯門
4. 張可森議員
5. 林健翔議員

沙田
6. 勞越洲議員

黃大仙
7. 鄭文杰議員
8. 莫灝哲議員
9. 劉珈汶議員
10. 莊鼎威議員

柴灣
11. 徐子見議員

其他組織
12. 賢學思政（12月13日 旺角街站）

由於每位議員及組織收取書信的數量已預先計算好，請各位手足不要將從A議員或組織索取的信紙交到B議員或組織，免生混亂。

請盡量最遲12月20日前將書信交到所屬議辦！聖誕信紙數量有限，如議員手中的信紙已派完，我們會另作標示。

更多詳情可看：

如有任何查詢歡迎於 Telegram 聯絡 @swallowlife ，或聯絡相關議員或組織。

記得like埋我哋Facebook Instagram mewe同埋telegram
隨時近貼我哋支援手足嘅行動！

燕女

Push

最鍾意玩填色

點解

好快手大家

我要填色送溫暖

推一推推兩推

填完色自己都暖啲，收到嘅手足都暖埋

BB

平安夜=失身夜

Hehe

推推 推推 推推推

pp姐姐

今次啲信紙數量真係唔多 要攞就快

小英

no 18+

yo

你都好快

Yoyoyo

猜猜

依個真

學學

油油

pepe

聖誕節

有個手足寫信出嚟recommend我哋叫人畫畫
好彩一早plan咗

upup

我又要填色

熱門一鹹濕標題係唔同啲

一二樓相隔得11秒

Oush

推

收到人地畫既畫真係幾warm

bot嚟

push

快啲去攞信紙

聽日即刻去攞！

寫信寫信

聖誕節，係紀念世間有愛嘅日子

多謝救我老母

支持 畫靚啲

少咗d嘢wo

大家努力

pushpush

pushpush
gif呢

又爭少少

好色

22222

種子

我個post好正氣

你真係好有創意

More

國際線有任 請每日推Post

hi

無5毛既post

國際線有任 請每日推Post

又失敗咗

pin咗

我哋啲post係好少

和你啪

幫推

係寫信畫畫

爭奪頭香之路係唔易㗎

我都經歷過

永遠一個性誕唔關我事

畫畫俾手足

今年可以寫信畫畫俾手信 you are not alone

我想爭贏呀
師傅

手足

推

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

聽court 寫信 保持關注

你冇得畫

要捕住萬萬出post 時機先得

Send過嚟

已經捕住

大佬

要靜候

再靜候

我啲post長期冇人入

點會呀

靜到搶唔到

今日做標題黨先有人入

下個星期完sem寫

建議攞定信紙數量唔多

tracy

燕子

Pish

寶寶

U deserve better

好衰

因為我都輸咗，所以要取笑其他人

十

俾埋天水連線議辦嘅地址大家
大家一齊做填色師

林進議員辦事處
電話：9746 7106
辦事處：天瑞邨瑞財樓地下二室
星期一：休息
星期二至五：11:00 - 19:00
星期六：12:00 - 18:00

伍健偉議員辦事處
電話：5680 8500
辦事處：天水圍嘉湖銀座+WOO 一期251號舖
星期一：休息
星期二、四：10:00 - 13:00 / 14:00 - 18:00
星期五：14:30 - 20:30

關俊笙議員辦事處
電話：5714 8371
辦事處：天恩邨恩福樓地下5號
星期一至六：10:00 - 12:00 / 13:00 - 18:00
星期日：休息

咁都發現到

逐個reply覆

安倍乙真係好撚正

西貢有咩議員可以寫

3rd pic GAY

暫時得上面個list嘅11位議員

又做第二

做老二

===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

萬年老二

咩樣

Tui !

你係小妹？

因為你唔知女性有豪壯嘅一面

畫畫喇

畫功麻麻

填色架咋

光復香港
時代革命
因果由國
容港治己
義憤民誠

推
===============

[緊急!!] (有新圖)
尋找目擊者 - 周梓樂案

G

坐直

Pi

戶b

Wuwu

愛與和平

pish

萬b

Pepe

Make love

Make peace

No war

Wuwu 呀

Pepe呀

我都有段時間無見你啦

今年可能去唔到荔枝角外面唱歌仔？

你最近幾好嗎

好好呀係忙啫

你呢

咁就好了
近排天氣凍，着多件衫呀
Not bad

你名

0ush

wuwu 呀

出入要小心

啪啪啪

push～

pusg

撐住

推呀推呀

做咩打我

我嚟

推推推

push push

pish pish

咁夜仲唔訓你哋

仲以為係18禁添

食咁多公仔麵唔健康，CHING來做運動

好食
唔做

你班鹹濕仔

要有健康嘅身體先可以繼續戰鬥

me 好健康 好大隻

唔好啪我

屌 咁都有人用

p

係咪真

fake news

假

拉

冇人入po

至少正皮過千
即係有人睇

wow

唔知除咗柴灣之外，仲有冇其他港島嘅地方有得拎？

港島得柴灣唔好意思

冇問題唔使唔好意思
搵日放工去攞幾張寫比手足先

呢一轉好似派得七七八八 要盡快攞
如果唔係要過兩個禮拜先有一批再出
到時都可能已經過咗聖誕

Pushhhh